# Guías y Traspaso

## Guías

- [ ] Creación de guía general de uso de biblioteca y cuenta de archive



## Traspaso

- [ ] Coordinar traspaso de cuentas y contraseñas de administración de Biblioteca y cuenta de Archive.org.

  

##  Talleres

- [ ] Administración de plataforma
- [ ] Manejo seguro de información

